林鄭就是大台 - 高慧然

林鄭就是大台 - 高慧然

區議會選舉，接近300萬巿民踴躍投票，用手上的選票趕走建制派，令民主派取得十七區區議會主導權，建制派議席差不多消失了五分四。

特首林鄭不是忙於見候選議員，而是忙着向落選議員發出邀請信，據悉將於下周六在禮賓府會見所有將退休、落選的區議員，有率先跟林鄭會面的工聯會落選區議員透露，林鄭在會面時表明會委任建制派落選區議員擔任公職。

原來，林鄭不只是「好打得」，還喜歡撩交打。一個由納稅人出糧供養的政府公僕，公然與民為敵，無視300萬選民的意願，安撫選民用選票踢走的落選者，更打算用公帑餵養他們。如此漠視民意、踐踏選舉制度的人，有甚麼資格繼續擔任特首一職？

迄今為止，香港人的抗爭運動持續了六個月，是誰想讓香港一直亂下去？永遠不肯用政治手法解決政治問題，永遠製造更多的問題、撩起更多的火頭？不就是身為特首的林鄭嗎？我們一直以為這場抗爭運動能夠持續這麼久，民心這麼齊，是因為沒有大台。錯了，林鄭就是大台，她永遠有辦法團結所有的人，讓香港人前所未有的團結，有林鄭在，香港人的民意永遠不會逆轉。她每做一件事，都激起更多的人走到一起。與民鬥，其樂無窮，以一敵三百萬，很有存在感吧！

高慧然
電郵 :kowaiyin2004@yahoo.com.hk

攬炒之母

佢個腦係唔係有問題，正常人唔會咁做，
我而家真係覺得佢真係英國間諜